Oreo真係天神賜比人類既食物

點解可以咁好食
食極都唔厭
食一世都願
仲要屈機到用黎整甜品都超好食

無左第二個comment

之前睇9gag見到美國有味野叫鮮炸奧利奧，真係字面咁將Oreo裹好蛋漿麪包糠再拎去炸，好撚痴線

留名樓豬挑戰

好想食

鍾意oreo雪糕oreo威化oreo，偏 偏好憎食原裝oreo餅

石硤尾有間小店叫九龍堂有賣炸oreo
好耐冇去, 唔知執左未

why

只食黑色 中間狗也不屌

未食過好野唔洗咁大聲

中間夾心太甜

好憎食oreo，但鐘意食麥旋風

食緊

我食過類似 唔係蛋漿 係類似pancake咁既炸漿
超好食 仲要點雪糕用黎balance油膩

點會執 日日見住佢
間野不知幾好生意幾好賺
但d野又唔係好食 有d甚至難食

樓主你咁鍾意食Oreo
神會再賜予你糖尿病

但都唔代表Oreo唔正架

詛咒人死後要落地獄

配奶食

台灣夜市都有，好撚難食

餅身太甜，又唔易消化，食完個胃唔舒服

甜到乜咁,比細路仔食